去台灣用google pay

有咩地方用得? 同埋匯率點計? Thx